小弟家父年近七十，上星期頭頭尾尾都行左七、八個鐘

今個星期又第一個吹雞動員全家出動

好慶幸全屋人有你既帶領，今個星期日

維園不見不散